天水圍撚入一入黎

無嘢，新居入伙叫下啫

推

組gp好似可以好d

小心有鬼

組隊圍觀唔犯法掛

新居入伙

天水圍邊度

邊到

天佑苑

我又想一齊圍觀下

有冇人開Tg group

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

天北有天文台
唔知佢地幾時會擺街站

有冇人去天耀

耀逸樓隔離係咪有個球場？

西鐵站天橋落（天水圍輕鐵站對面馬路）

呀清你搵到路未？
我差唔多落車可以帶路

天富邊到？天佑邊到？而加出

未開個吹雞post變問路post覺得自己柒柒地果然係新居入伙

…………我明明就響西鐵站對面啲球場喇已經

過緊去天耀，希望各位附近嘅手足過黎

天耀邊個位啊

call埋天水圍民生關注平台

麻煩打爆個post佢，要二百萬+3個🙏🏻🙏🏻

嚟緊

Now係邊？
岩岩比人吹左去天西b出口
原來無野

黎緊！！

Fact check ed

重有？？唔係講散左咩

有無tg?

已離開 去咗天耀商場

Sorry無相，但係天富天town對出應該有咩反暴力個啲檔口，唔知可以點阻止，😿可唔可以組織下人落天水圍各村宣傳，真係好多好多人無睇過新聞信曬啲人，唔想再有抹黑，天水圍太多太多無知嘅人啦，我唔想要工聯會劉桂容做議員啊救命，亦唔想義士被抹黑。呢段時間到選戰應該幾重要，點樣可以幫手。求方案指點明路。

天恆巴士站

我睇到啦

where 行過天富天悅巴士站唔見

的士站好多人

Come laaaaaa

天耀的士站增緩

有冇tg gp

咁快收工架民建聯

天耀散緊，其他地方點？

站口企下先有無得諗。

而家有？半個鐘前唔見

收野果陣又頭dupdup

應該係散場先出嚟果啲冇野做